牙朗個金靴冇了

活著何求又要潛水了

音樂Billy實至名歸

抵啦

撚會潛咩
轉頭去新浪搵兩個美斯post出 呢d po又當睇唔到
俾人圍就話自己迷晒雙嬌
人無恥則無敵

講漏咗同鳩硬sir互含玩人型蜈蚣

鳩硬sir太on9 block咗

Ronaldo: Golden Shoe better than the Ballon d'Or

真

賓科早

牙維

雞姦犯比你射埋12碼都唔入啦，早啲入監算啦雞姦犯

鳩硬on9到爆

連養老聯賽神射手都做唔到
重好意思話咩雙驕
朗迷真係好鬼肉酸

認真 沙利教到好廢

套進攻理論係好好但實際冇乜人執行到

利迷撐美斯

佢套戰術兩隻中場中要攻守完全頂級先做到，仲要係極長氣可以全場跑
所以上季教車路士就算kante進攻廢都要重用
佢個契仔舒服佐唔太頂得住英超嗰種身體碰撞

挑戰緊

去意甲七連霸嗰隊挑戰意甲

真，35歲最少要入35球up 啦

咩呀平時講緊20歲身體年齡

Ciroooooooo Immobile

羅馬會幫手

邊個比養老聯賽4弟淘汰？

跟你意思咁C朗輸過俾西丙係咪連西丙都不如？

下場入5粒咪得

唔驚，C朗玩開一己之力，無出都係帶領

岩岩輸左0:2，浪射左10幾腳無踢入

係呀係呀
不過贏咗養老聯賽冠軍
養老聯賽四弟贏咗西甲冠軍
西丙>養老聯賽>西甲(終極養老聯賽？）

收爺啦7頭日撚日係到羅馬羅馬

你睇下佢個username先，詩朗黎，發表過C朗同戴巴拿打茄輪就好夾

你唔俾牙朗最後果場大四喜？

可能下場羅馬手足，交波俾C朗任射

咪係 保方42歲一季都做到聯賽42場clean sheet啦

從來都唔屬於佢啦
都未領先過Immobile

上季連加利亞雷拉都鏈唔贏

好耐無見茄輪王

最近都係活蛇同鳩硬人形蜈蚣多

我咪就係要登到佢拎

登條廢柴，難度高過燈個阿婆變返後生

扮妓雜種疤

斷章取義撚
係果時你講到朗迫害戴巴拿咁

果時二弟邊個帶領呀？
唔好咁激動
係上面班傻閪笑人養老聯賽
講到好似好廢咁
但自己連養老聯賽都打唔贏

係